純粹個人意見，集中中環

分中西兩邊會不集中

而且呢次係真正既佔中

過埋聽日就會影響中環運作

中環周圍都有路，較易守同走佬

大家點睇！